去到某幾個山旮旯黨鐵站就會想爆石

工作關係好多時搭黨鐵
一去到西鐵某啲山旮旯站就會好急，港島觀塘線又無乜野

一聽到下一站錦上路就會開始肚痛
狀態唔好時為己為人都揀唔搭巴士
就算有時狀態好，個肚都隨時會突然黎料

有無人明白嗰種無助
我係咪心理作用定咩。。。。

定係其實因為港島觀塘線唔係個個站有廁所，有都得兩三格

你自己呃自己無需要去，坐到西鐵線先認清自己其實要去

會唔會係郊外有種特別磁場，令人覺得舒暢啲

我又無專登呃自己，但你講得無錯，我下次坐港島觀塘留意下自己個肚先

至少西鐵個個站都有廁所

問職員借廁所